有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

新人留名

月巴gogogo

沖繩潛水都好正，我等啲gear一到就去

打足兩個鐘波，要休息了

又去

打咩波？

試新gear

壁球

有錢人玩意

不了 去過 唔靚

好眼訓 但係又未做完野 不如較鬧鐘晏d起先再整

差好多？

lm

繼續潛水

岩岩有人問同邊到long d 同英國

好難架 我成日覺得感情既野咩都有得解決
就係淡左無得救

我都覺 不過努力中 希望救得番

又1001

今日要present 俾大老細聽 但我上司叫我改既野 我無改到

獌own goal

返多兩日

終於禮拜四

早晨
好眼訓

好遠
佢去讀書？

有邊日唔眼訓

今朝好少人 番工 ....

lm
早晨

都係

早哦

星期四喳喎

今朝部巴士坐唔爆

啲人咁快自製長假期

放到復活節？

留名早晨

係 去讀書

93今年先grad

讀咩？

邊關事啊屌

夏蟲不可語冰

其實好難

holiday i miss you so much

護狗

好辛苦

今朝搭小巴有個靚仔

見到個名，我諗起我老母個fd

圖呢

姐係點？

我以前有個同事exact寫法

做曬野 坐係到等收工

樓上車巴HI

臨走想送禮物俾上司 想送個生態球俾佢

我坐佢後面點影

老女人？

三十掛

臨走？完啦？

呢到完左 佢對我超好
但我又怕生態球好快瓜 但我覺得好清新 想送俾佢

唔係好識

做到食飯先停

而家出去食飯 要食海鹽柚子雪糕

m記？

想送就送！

其實乜野係生態球？

睇婚外情個故仔真係睇到燥

yes食左新包 好正 但趕唔切食雪 收工再戰

我想佢可以放好耐

邊一個？

我都唔知

點解

睇個女主角自甘墮落
個男主又死都要攬撚住佢

個女主角我覺得擺明係雞喎，講咩愛其實都係藉口，真係睇佢去bbq話拎嘢重，仲話唔分手就可以教授車佢，咁都仲講得出口

牛仔安格斯

即係一個透明波入面有水有蝦有海草

係 真係好難

屌ecosphere我知了
幾好啊唔一定快死喎

屌我啲gear仲係意大利未發貨

返工啲人事好煩呢個投訴嗰個，嗰個又搞呢個，大家都幾廿歲人，安安靜靜咁返工，做好自己嘢咪算囉，要投訴都算，唔好搞到我丫嘛

唔知呀 我上司真係幾錫我
所以我唔想咁行送垃圾西餅

出黎做野d人得閒無野做呀嘛

咩gear黎架 你尋日都講緊

HI

hi

自己整夠晒心意

生態球我覺得好得意咁 無咁單調

自己整如果整得唔好有機快死

潛水啊
成半個月

其實香港有冇地方潛水

有 西貢對出

有，睇你想玩咩，shore dive boat dive一定有，drift, deep啊個啲就難少少

有咩講啊？
我平時仲要扮00後出去呃飲呃食

今日我竟然係飲珍珠奶茶而唔係飲啤酒

我仲以為香港污染好嚴重，無地方潛水

Hi

你好

一個願打,一個願捱

Shore dive真係見到嚴重，visibility 好低，clearwaterbay個邊可以咁玩，但boat dive 去sai kung對開啲islands會好好多

不過我好少係香港潛

我寧願你飲beer

仲未病好
好摺摺

口痕好耐無飲先飲一杯啫
上一次飲都半年前

搞錯啊幾多日啊

飲埋啲辣殺

有無人聽過

今日圍住屋苑跑左兩個圈
十幾年無跑

我都流鼻水
尋晚同今朝食完鼻水藥好好多
不過跑完步沖個涼又流
食多次希望清哂

傷風素先岩

係屋企仲要返打report

啱啱先收工

你做邊行呀？

好撚熱呀

企業醫生

一日冇上黎先得果5頁

跑完反而瞓唔到
本身收工果時攰到暈眩企唔穩 而家精神到仆街

咩波都要抖啦

掛住打機

醫生都收咁夜？
又唔係醫院個啲

壁球半個鐘都攰到狗咁

間公司內憂外患，又要睇數，又要對外bargain，又要對內炒人

咁你會唔會走？

唔會住，除非上返軌道
不過啲舊數真係好亂

辛苦晒
加油

壁球真心正

我係失業醫生

做big4,好忙，想正正經經搵個好女仔拍拖但又唔多時間，好矛盾

你係搵到個啱既點都就到時間
我有對情侶朋友
一個返朝早9-7
一個返通宵10-7
一星期見到大約兩三次
都可以去結婚

仲唔早啲訓

慣左夜訓

屌醒左

第一次見呢個職業然後google

我直頭慣左差唔多時候會醒

三個星期有多

今朝起身 落左喉嚨

遲大到

肯唔訓咁多其實可以
我同男友一個天光訓覺 一個天光番工
幾乎日日見

又返到公司，都幾大壓力

點算好 平時搭地鐵果陣我今日先岩岩醒

係囉 咁其實係咪醫生黎

唔係啊，醫生醫人，企業醫生醫公司

咁複雜既

早晨

有無打返去講？

加油啦巴打

再訓囉

whatsapp 講左聲遲15分鐘

睇完都唔明既 d商業野

咁唔係遲好多啫

男朋友叩我隻窗我先醒 佢打左30個電話先諗到叩我隻窗

我係絲

Consultancy firm, 我以前都入去玩過幾個月

Big name?i firm定local

癡線

唔係咁易架葉師傅

快d放工就好

大家咁話

咁你算啦
早啲起身
食個早餐先囉

失業都要咁早

勁柒 我同事話老細知我平時有遲番幾分鐘 不過廢事話我

啲老細都on9，返工遲少少就嘈嘈閉，平時ot個幾兩個鐘，又唔見佢讚

我係上司，我覺得遲小小真係無所謂
但房出面嗰班人11點幾先返工仲要施施然食早餐，一點出去食晏，四點就個個執野走

一入間公司就話過佢地，依家忍唔住炒q晒班冗員

咁又好似離譜咗啲

First impression 巴打做剩行

普通寫字樓文職，我平時唔會遲到早退，只不過覺得啲老細有時太刻薄

通常都係咁

係咁架喇 無公平 仲要早到

office工好似好吞pop

我呢行講attitude 早到先唔會俾人屌

之前食飯先俾人話完
12-2係食飯時間
不過公司只俾一個鐘頭食飯時間
大家同事自行安排
聽完心諗有病早D睇醫生
另外有幾日遲到 講緊最多遲十分鐘
就話我要睇時間
但係另外個同事係例牌遲半個鐘

係咁架 遲到好似大罪咁

錯
樣衰先係
因為遲半個鐘果個同事
係10日入面遲最少7日
佢都唔理

樣子問題 睇佢唔順眼就做咩都係錯

好悶呀 恰眼訓 好辛苦

我好忙

我從不射波，但從不準時

今朝屯公都大塞
我唔係提早出門坐村巴既話應該又遲到

5車係汀九橋撞左 我都遲左返到公司
（揸車岩岩好返到

尋日on99咁
係屯門都遲左6秒屌
小巴架架都拒 仆街

係到等食飯 上網上到5點收工

我都想咁空閒，做到隻咁

新人留名
一個人扮工,成朝冇講過一句野

好幸福

悶到抽筋呀

同同事們食左餐生日飯

我都想悶
做到炆

失業！

+1

做咩行? 做到咁辛苦

hi, 扮緊工。

屌你老尾又比人搞撚到我燥

搞咩呀?

食飽恰眼訓

屌佢老母，死都要我整呢樣整個樣

新人留名 請問哩到a0毒撚可唔可以圍爐

今日我生日
咁同班同事講想lunch食好少少
唔想生日都食茶記
咁嗌pizza食
個個都無問題
咁頭先夾返錢
咁12個人，我自己無諗過要佢地請我既
但有一個人頭先未坐底
我就數人頭計返
就數少一個
之後有人係背後話我做咩除少個
我聽完咪燥囉
先唔講我有無數少左
當我厚顏啲要佢地請
都天公地道呀，一百蚊啫
一場同事食個生日飯
咁唔想食覺得我係焗鳩佢地食既當初咪講囉

生日快樂~~~

唔好嬲啦, 你d同事咁敏感ge

設計狗
係咁俾老細撚狗咁撚

多謝晒
我條氣呑唔落

好慘無人想理我 我收皮啦

Hb!

我都收緊皮 可能係飲得太多牛奶

我都係新人

理

多謝

月巴生日快樂

Happy birthday

多謝黑絲

多謝家巴

Hb月巴！

嘩屌你公司唔止公司衰，上頭衰，連同事都衰

91巴
人生就好似就玩完

多謝車巴
我個fd同我講
聽撚到個下燥撚到

我公司咁做係正常定仆街？

月巴生快
冇力覆啦你地加油推post

多謝河
未收工？

生日快樂 繼續潛！

月巴生日快樂
Happy Friday呀各位

多謝迪巴

多謝鰻巴

keke
搭緊地鐵

月巴生日有咩搞

why

其實好多公司都係咁但無人會畫出腸

我果行好多時放5日送2日

樓主生日快樂

即係出面啲公司都唔容許員工大假接紅日咁放？

聽日長週要返工呀
今晚同屋企人食個飯就算

諗起番工都攰

開緊一個極廢ge會,仲要冇發言機會, 好想大叫

我個邊搶到就得

Happy birthday 月巴

年假日期應由僱主在徵詢僱員（或其代表）的意見後指定。僱主須至少在假期開始的14天前以書面通知僱員年假的日期；如雙方同意，可以較短時間通知。
日子就沒計六日同紅日
所以可以嘈

收工先開會？

4點開到而加

又係哩啲垃圾會sosad

sosad

老細理解能力係負值，同事狂解釋都唔明
搞到拖咁耐

93 11月報到

慢慢追番post 先
番緊工

月頭？

屌老味、又8點半先收工

多謝你呀肥妹

又打足兩個中！

真健康

我份工仲仆街
一個月一日AL
年30，年初4 校假 扣半日x2
1月4號第1日番工，1月2 3未番 所以1月只係儲得半日AL

AL要5，6月無考試既時間先放得

要3月就交AL時間表

比教練瘋狂加操，聽日一定痛到仆街

唔洗特登追，隨心

番左呢份西工之後一個月睇一次西醫
聽日仲要睇中醫

返咩

好隨意

打到甩哂皮

教學渣

打屎忽

玩到咁盡呀

教練指示，佢話我下堂去左潛水所以今日操盡補數

今日簽晒啲信炒人，交畀佢地immediate boss distribute，點知我收工先知有幾個被hold咗，話因爲佢上司唔想炒住 留嚟比佢用
我心諗過多個月連你都炒埋

我細妹 申請左 兩隻貓貓 準備要拎番屋企

貓貓

完全體

我鐘意狗狗多
年頭親戚比左隻BB 黑狗我
依家大左係樓下陪隻拉布拉多玩

咁其實我都鍾意狗多啲
哥基無得輸

短腿
我仲有隻松鼠狗同八哥溝埋既松鼠狗女
同佢8哥呀媽

即係屋企有四隻狗？

係
樓上兩隻，樓下花園兩隻

照顧四隻狗會唔會好辛苦
陪佢地玩，散步之類
btw有花園，有錢人

屋企村屋個d 炸
打工仔一個
花園任佢地跑上山 夜晚收工會陪佢地玩一陣

CU eng pgde second round 118個application
shortlist左兩個ft 3個non teaching 8個pt
唔知幾多個報中學幾多個報小學(我係其中一個報non teaching
希望收我啦

有錢

早晨
唔知醒遲大到

早晨
我今朝都遲大到，仲要未訓醒唔記得落車

遲幾多？

一個鐘
一陣要遲一個鐘收工

91年巴，做野4年計埋bonus月薪26k，算唔算低

準備做貓奴啦你

遲返要遲走補返架？

好過我好多啦
全部人都話underpaid緊

我想收工呀

我都想收工呀，但我依家先開工呀

4應該唔低喎

咁晏

你做邊行？

瞓到自然醒嘅感覺真係好爽

sales

我得20.5

拜完山

平時就唔洗既，但今日真係遲太多
當自己返9點算，雖然得我一個，又冇人知我確實返幾點

冇落雨？

無啦

咁都得

賣咩架？

小薯仔係咁架啦 冇存在感

尋日唔係你話都有份去開會咩？

人生贏家

93冇拍過拖🤔

做左3年半 計埋bonus應該差唔多.. 哩一兩個月升埋就應該有28 30 不過準備轉緊工

Magic! 大家都係魔法師不用分那麼細

你地有冇養 我有好多野唔識

召喚車巴

而家呢到好似無人有

屌

想食

我都想養

我屋企都唔俾養，唯有玩街貓

好靚呀
男仔定女仔？

說話我之前發現，守護神之保險調查員套劇去左擺我阿爺個墓個度拍攝，個劇講苗橋偉個前妻死左係個度出殯，我岩岩拜山見到疑似墓仲係度，拍完無幫個演員拆返個墓，咁我就去搵返個劇啦

頂，發現真係冇幫人拆返個墓囉大吉利是！個墓真係呢張相黎，仲要寫住愛妻黃綺梅

貓屎好臭，我媽唔俾養，同埋會甩毛

我個時係先斬後奏

食！

我都成日玩樓下茶記個隻

啦啦聲去食個豬耳開心下先

阿元來了

又係啲大陸狗累事

廚師腸意粉？

食完飯到而家都無野做
但我要6點半先收工

譯仔必定會叫來

好可愛呢

星期六都要返

長短週返full day
但隔離寫字樓就返半日

你個名

今晚去飲野

全棍？

Arrabbiata speghetti ah

同對情侶fd

無計...諗唔到叫咩名好
及我都好愛喵喵~
無奈家人唔比養貓
只可去喵coffee玩下咁滿足

咁Happy的

感動 買到 Aimer 台北站 演唱會

佢地補返我尋日生日個餐嘛
年年生日都搵佢地陪我飲野

幾時睇？

但去喵coffee都唔平

8/6/2019 台北

有咁的好朋友好難得了
我果d朋友及同事，個個都都為自己著想，係咁利用身邊同我
已灰爆

未去過
幾錢架？

你9幾同做邊行呀？

唔係好耐喳喎

sorry...
我8幾後的...
做會計...發覺太多自私小人...

巴打？

係，你咁都知？
你有預知能力？
講下笑~

機票 好貴 遇到3日 紅日

藍名嘛
同事都算啦
辦公室政治邊到都有
但其他朋友，中同呢？

端午節？

無哂了...
各行各路...
灰爆，只得有十幾年前的設計同學
唉

同事就算啦，好同事真係真心難求

係...唉

咁咪識下其他新朋友囉

四個星期睇第三次醫生

識到驚左...
次次做新工我都戴著假面具做人...

醫生點講呀？

無野做多啲上黎吹水

唔唔
所以係E度吹下水咁
我都剛入連登無耐...
因為登入好麻煩...整好耐才登入到
一登入就已問電腦it高手砌機野

為左問砌機所以整個ac？

係
係咩好贛居

唔係啊冇乜問題喎

依家睇有咩話題才吹下水咁
平靜下我心情

如果搵下可能搵到徐子珊個基添

痴線 大吉利是

吹啊~
吹啊~
兩句
lm

你有幾多budget

由喉嚨上去鼻腔
𠵱家係鼻落番氣管

啲痰？

返到屋企食完飯打爆隻機戰
而家出去飲野

好撚癲

新人報到 有養貓

有無主子張相睇下？

我今日都執左藥
晚晚一訓就鼻水倒流到bin桃線兩邊紅腫喉嚨又痕

永遠都係訓教先有

有無換床單？

呢幾日先係咁

上星期換過
聽日換

咁會係咩問題呢
有無咩鼻敏感個啲？

感無囉

不嬲嚴重鼻敏感

做咩咁問的？

Yes

痴線，玩埋啲無聊game玩到唔訓

雖然琴日操足兩個中但今日冇乜野

無計啦咁

咩game？

咁咪好囉

痛先正

壽司物語

乜鳩黎

早晨！！！
去緊跑步起點

星期日啦已經

砌機嘛

買左ANA飛東京

我係硬件台post左了

好玩

RTX2070啦
用value RAM浪費左張display
PSU 可以再好少少

旺電

2070貴麻...

唔通將其他野選平d
集中係gpu度買2080咁
但又唔著數咁...

正啊ana

你係咪玩overclock

UO 連行李都3500
Ana 先係3600

訓黎頸好痛呀

ANA聽講好正，不過我未玩過

無
我唔識整...
驚整燒/壞左

返工溫書溫到好悶

浩能big rain

頭先又行雷又落雨，天文台今次準喎

早晨
尋晚飲到五點幾飲到半醉
返到屋企即刻訓左
一開眼個下已經三點幾

見你有水冷咩

咁唔駛𠵱啲野啦

我尋晚點幾同男友搬傢私 岩先3點幾先訓醒 攰爆

點解點幾先搬架？

水冷係貪佢夠靜同少吸佢塵

我都想知 搬完又要拖地掃地 勁辛苦

剪完頭髮

我就尋日剪左

食garlic bread

剪完有啲睇唔慣

全港最正

彈出彈入

自然會長返

有無相？

下次去再染埋佢

好似好好食
邊到黎㗎？

同問

突然好想食薯片
諗緊好唔好落樓下買

想就去買啦，加枝啤酒

尋日飲好多
今日抖抖先唔飲住

真，garlic bread黎講全港最正

好貴？

嚴格黎講garlic bread is free

你近況點呀

死唔去囉

活著就是美好

有機會去試下先

聽日又要返工

真係好痛呀條頸

不要再説了

我部iPhone xs成日都突然黑晒Mon，禁極都唔著，究竟係咩事？

慘慘

最新ios？

熱敷下好d

好彩今個星期返四日

半年無剪

so tasty

車巴食garlic bread都高級過人

Rich

話晒都車巴呀

星期二拎假去interview

我呢啲窮撚

加油

我食開殺利亞12蚊2塊當寶

未溫完

係啫，但都要捱四日

窮撚 X2

12蚊得2塊好高級了

加油溫書
我都有百九幾頁要搵
齊學習

講起又想食薩莉雅

希望時間快啲過

高級意大利菜

唔是啦 我成日都唔更新嘅

屌你我返5日

我免費喎屌

真心好食，全香港最正，
Encore左，覺得有點embarrassed

會唔會關事？

咁咩係低級？

又啱喎

屋企自己煮白烚意粉

經常

烚完撈啲黑松露

通常係最update先會出事

唔一定岩味

bin桃線似乎又發炎
趁依家未痛只係有d脹大 條頸禁落去痛痛地
要睇西醫
又無發燒又未見有痛
但個人好攰

架垃圾車買佢贏架啦，佢都和

一出黎就入兩粒

係俾人入兩粒

92巴

君悅

咁咪埋咗單
Walk in入去再叫
先係車神作風

負皮你呀

好提議

我今日lunch食左黑松露安格斯漢堡包

啲西班牙文又唔記得曬

咁飲多d水啦

真心推介，係個waitress口音少少怪，但服務都 次次都encore garlic bell

關咩事
係免費架嘛再叫好似好小家

屌真

但係食韓國野我都真係會叫佢refill芽菜 好好食

無話你假

聽日早啲去睇

黑松露正呀

未食過

肥毒車= 反泡大將軍

雖然炒車好開心，但五點要起身

why咁早

去潛水

咁早就要去 天都未光喎

去館山聽朝過東京食碗麵先

個人訓教係咁醒 成身攰咁
要食抗生素
聽日5點仲要cu interview
都要去架啦 暫時都還可以
無乜痛 希望快d好
星期2我諗我都講唔到書(就算無痛都要抖)
只可以比group present分同埋補底班比ex.對答案

呢幾日都好口乾
應該係錦無之後喉嚨小小紅腫都無界口搞到發左炎

唉好攰！去緊機場了

same

下你去邊？

食唔食早餐？時間岩可以過黎搵me

屌hashbrown未refill, 嬲

唉又要返工啦

私家車！

咁早？

好舒服

屌

個鼻究竟可以有幾多鼻水

好撚多野做呀

Blue Monday

個interview 好多野未溫
今晚收工仲要度埋個self intro
shit

佢應該係返香港

不要再說了

加油啦你

點解車巴可以早餐就飲紅酒

Hashbrown係薯餅喎 唔係紅酒黎

Btw 原來肥同我個ex同一日生日

ig佢拎住杯紅色野飲喎
唔會係利賓納呀

唔好當我係你個ex

自私Add ig😕

無 just say

你都有架

邊到有

你無咩？

我口音都好怪
無錢入去聽waitress嘅怪口音

𠵱啲咪叫

RICH

難為我含住抗生素返工

我岩岩都食左抗生素
聽日唔知點搞
講唔到書
剩係可以聽presentation
下晝補底班唔知點上

工作紙 小組討論 唔識先出黎問

8點返工到而加，靜係講過幾句早晨

好想講野呀！！！！

連續四日假 大家有冇計劃

定係你就係佢個ex

係？

係到講

過大海

今日lounge有bordeaux merlot, 朕不虞有詐

雖然英國人喜歡，不過不是

你啊快啲好返啦身體咁差

仆街 我打左成朝字 只係玩左一下電話
我個成朝冇做過野既同事即刻一句“你開住份野成朝都未郁過喎”

收工返去訓覺

無4日兩日訓覺

比我實訓足4日

我都有兩日半 訓足四日 個人會好頹

返大陸拜山

上星期有3日我都覺得好頹

星期六拜左 好彩冇落雨

好

唉我想放工

有無屌柒佢？

我打機打足三日

我都想

我要快d畢業瘋狂出街

仲有幾耐？

一個月

好快啦

已經勁耐冇做過廢人

緊係有啦 平時成日幫佢執手尾仲夠膽搵位入我

而家啲中學生真係有錢，買Dior唇膏

正仆街

放假都忙？

屋企人俾錢多
諗返之前得幾十蚊零用

而家啲𡃁仔好有錢

整左exercise la
之後會po 答案同解釋上ppt
叫佢地自己抄

番左3.5個月
請左3.5日SL

我有學生，係小學生 咩supreme書包返學

以前我都有Chanel唇膏

我係柒毒上大學先學化妝

病住去in pgde pt
要放鬆心情用預左無offer既心態in

加油呀

收工lu

我突然間好忙

加油加油 我買緊黑糖珍珠鮮奶

又飲呢啲

收工
一陣去唱k

自私唱！ 我都自私做運動

我啲fd無啦啦約我喳

成組得我同一個ta係本地人
其他都係mix/鬼婆/海歸

咁高

結果？

1個月之內會知

不過得一個人同我一樣係報nonteaching pt

181你問我未必答

單位係cm定mm呀？

真係個個都當禾日本人

啲日文有用？

mm，好似係

你搵到them就得

未開口已經係咁

你個格似啲日本潮人

大家好

似清水/大木/加藤

大木博士？

周杰倫呀

Jm9無端端姐倫

出左咁耐，我都冇飲過

我飲天仁通常係飲珍珠奶綠

913奶茶加珍珠

話說星期5巡鋪，個鋪頭經理同我講跌數，我話會唔會係因為u記減價，我地跌數，佢同我講關咩事

今日我同我department同事再講多次會唔會係人地減價我地唔減先會咁，我同事話係呀～人地買一送一

啲大媽同大陸人鬼識你咩牌子咩，U記（優衣庫）就係大陸人都識，個舖頭經理仲話關咩事，你識唔撚，識做經理架

呢個都正呀，仲有香橙奶茶加珍珠

真係好好飲

但你鋪頭唔係都出名among支那人咩

92 here

佢地而家話target支那人

但啲支那人成日都講：這個是什麼牌子呀

你google下大木 周杰倫

唔撚係掛

Cls日本仔電視教arabic(好似is)

你搵唔搵到我ig？

差唔多 盡咗力

你搵到邊個？

飲完唱完返到屋企

起身潛水！

希望發埋今日炎會開始好
暫時吞口水都係得輕微痛
唉仲要番工今日
會盡量唔講野
好彩朝早group present
下晝做完野對答案

show answer, wont speak

好撚塞

如無意外聽日要射多次波
聽日無堂 係屋企休息下先得
尋日射左波但要去interview 搞到無得訓

6個人之中2個mix1個海歸 1個鬼婆
證明我written 有佢地既水平 但speaking輸9條街 如果學校唔介意收international中文差既學生
咁我一定gg 雖然6個人之中其實得兩個人係報non teaching pt mode話唔定收哂都唔奇

天光左原來

根本冇人識大陸又冇鋪

早晨
好眼訓
諗左好耐射唔射波

等睇靚相

jm9

成日黎到，這裡沒有wifi嗎

竟然

射！

嘩屌

連朕都覺得凍！

哇，藍天白雲，好好天

早晨呀大家

你地個個互相follow 晒ig

你都一齊

呢度咁開心會互fo ig

我認我未放底晒
我有時候仲會偷偷望下佢
但我已經好努力同佢停止所有交流
同佢關係差左，我感覺都好左啲
好努力去抽返個身出去
但次次我個fd見到我望住人或者焗住工作上同佢有所交流時間
就係到偷笑話我仲鍾意人，話我仲暗戀人
想對人好咪對人好囉
屌你老母聽親呢啲說話都好撚柒燥
身為我個fd，明知我同佢係唔會有任何結果
好似仲鼓勵我去繼續投入呢段感情
做乜鳩啫
點解唔可以鼓勵下我抽返個身出黎啫
屌！

月巴辦公室戀情？呢個真係會好煩惱其實我都係，不過我收收埋埋無人知，因為我知道一曝光，失敗嘅話，日子會好難過
利申，無追post唔知咩事

好
撚
凍

有一種凍，叫作連朕都嗌凍

好長晏啲睇

我怕醜

係好辛苦既，直接d同你個fd講啦
有時候可能佢以為你已經冇野所以先咁樣抽水

應該會同佢講
我未抽到身還未抽到身
但聽親其他人咁講我都好反感
講到我努力抽身呢個行為毫無意義咁
你估我好受咩

都成日出黎飲野

失敗左，難過緊
為左唔阻到佢同令自己可以繼續前進
我要求自己同佢朋友都唔好做

啲大陸人識條毛咩

U岩

黃心穎同許志安

護駕！！！

mouse on

咁勇呀Ching

add左

今次的士佬加分

好爆呀真係

痴撚線

因為人係反叛
越叫你做你越唔會做

To the honest，佢叫你放低你咪一樣反感，你都係覺得佢唔諒解你控制唔到自己鍾意佢既心情
講真呢個情況唔係係人都識講說話，我又唔覺得佢係惡意

放左杯茶係床頭隔離 坐係床拎黎飲
俾男朋友屌

所以我都唔夠膽行出第一步就算

大家竟然會咁close

咁可能係我敏感左少少啦

屌咩？

你下次可以join

屌我係張床飲野

佢有潔癖？

又唔係喎

加油啦

驚你倒瀉?

爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1賠1.5
大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1賠3
全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 1賠5
雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 1賠8
果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 1賠20
當事人唔係我 1賠100

?

表示邀請黃心穎拍復刻MV - 將冰山劈開 1賠2000

老鼠安

請將賓州劈開
無謂抑壓心底愛

大熱q跑出

我係一個壞左既人

安:我有一條壞左既丁

我覺得馬國明好慘

馬國明放假一天
馬明

慘到仆街，頂綠帽由頭笠到落腳

仲話佢而家返工拍劇
當事人就話可以唔出聲收收埋埋扮無事發生啫
其他人啲眼光，說話
點頂呀

馬明真係好慘, 激多改圖, 明明佢係受害者

tbb:見馬明咁慘，馬国明天放假一天抖抖啦

當事人先最多比人眼光，說話呢

Sammi都係

你個嘢壞左呀

dive

可能係

今日好多花生食 睇左成日安心事件

咁茶有色
倒瀉有漬都麻煩既

我都係

買左復仇者啦

出面d改圖勁抵死

93絲打

我連段片都唔敢睇哂

はい！

我忍唔住自己一直24號睇早場

你好哦

千年道行一朝喪咪呢啲囉

終於辭職，唔洗再番機場

好長水路

搵到下一份未？

勁長

搵到啦

搵工有幾難

搵工唔難 搵份岩心水既好難

總知唔係做呢間公司就ok

又要射多日波
篇桃線仲未好

星期三咋屌

今日開始忙到爆

Agger

日日都忙爆

好難利申失業幾個月

好眼瞓
好想放假

琴日煲小說煲到三更半夜
真心覺得睇書開心過同人傾計好多
可能係呢排已經用哂啲社交quota
成日望完個post都冇野想講咁

唉快啲放假啦

早晨
仲有兩日 頂埋佢

抗生素重有三次 都係好左七八成

你有被動收入嘛

早晨
仲有兩日

咁食完就好返曬啦

頂埋佢

我要換藥 d藥唔夠勁 今日射波覆診

食左兩日都未消到炎同消腫
好彩係唔係發得太勁 唔多痛。

扁桃腺成日有事，係咪可以做手術切咗佢？

但係其實上次發炎發到好大獲個次都已經成兩年前

壞左既丁

岩岩打左針
應該好快好掛
因為醫生驚一路拖唔曉好會好似上次咁 我之前發過好勁。
寧願打針

打針快好多既

其實啲人話切左唔好

咁我都係

會唔知自己病

所以佢都話一針is ok 加換左隻抗生素無叫我如果唔好就番去覆診
預一定會快好番

被收入就有

心好累

加油！

？

又煩鳩我唔撚著制服
我唔撚著世界會末日咩

好難搞哩啲

又黎？

又黎呀
之後又叫我得閒就幫其他人手
因為我地準時收工
即係好得閒
屌那星我幫完都可以準時收工而唔係我唔做野等到準時收工喳
過左個復活節去見工算啦

終於頂唔順？

真係頂唔到

走啦唔愁冇工作！

番工!

走吧！

屌，我屋企人啱啱買左機票
8月去旅行

好眼瞓

今日時間好似過得特別慢，家陣先到四點好想收工

咪就係

做左一輪野都係咁慢

準時收工 永遠都係覺得你沒野做

關咩事？

我返新工咁點攞假去呀

唔得架？

準時收工好正常，不過總係有同事臨收工前先做嘢，一係無嘢做都無償ot，都唔知為咩

in新工嗰陣講定先我有fd都係咁

唔係間間公司肯
未夠一年就拎大假
拎no pay我又蝕
人地都唔會鍾意

話比人聽好撚忙，有做野掛
啲管理層又會覺得你每日九個鐘都做唔晒每日既野先係正常同正確

人地好少肯同就算肯都實有說話聽

收工！

no pay

我成日話太多貨，要收咁啲唔賣嘅貨，啲鋪頭同事話個倉無位同promotion啲貨唔走得
邊有咁多位呀大佬

無位真係好大問題

no pay好蝕

今個星期攞左兩日SL

但我都唔想。。。

我廿四號請左假睇復仇者

我上司都請咗假，而佢仲係劇透L，大家都諗緊點樣先令佢劇透唔到

拎no pay又真係唔係咁好嘅，睇公司好唔好啦，暫時呢份工返咗半年，仲未請過假

番左份牛工一日教8個鐘書，3.5 月請左4.5日SL,病到仆街

月巴 我又跌左幾千蚊啦 唔好再r me

早過佢睇

搞咩？

進行親密行為曾被打斷！ 安心亞驚曝「對象是他

整電話

洲際邊間餐廳好食

換機啦

iPhone XS仲換乜鬼

max

Bye

朕回宮了，擺駕！

返到香港啦？

s10+

等車巴答你

好爆 ...

馬明

2d同3d都仲有位
特別係辦公時間
但如果你想睇imax 4d個啲
應該要等一個星期

佢真係好高eq

好玩嗎？
河等緊你答佢問題呀

痴線，琴晚11點就訓左

仲要幫埋雞Wing講野

我夠係

真係好攰呀～仲要返2日工

早晨
眼訓到一個點
隊返杯咖啡先

好攰喎你地

咩問題？

洲際有邊間餐廳好食

屌，收工未呀

岩岩開工咋喎

睇你想食咩

食家車神

利申 上面一間都無食過 底層窮撚

個靈魂已經飛走左

一樣

我喜歡吃嘛 肥毒車

幾時去？食咩？

4冠夢碎

又扮肥

今日放假就精神啦

真，中央肥胖

m記個孖芝粉有啲失望

張卷過期之前

今朝有部server同我講佢係一個壞咗嘅機
我語重心長慢慢屌撚佢做好機
最緊要有番個靈魂

仲有大野要做呀

咩卷

Easter應該冇假放？

最後二十分鐘

屌機

現金卷

幾時過呀？

我仲有三個字

收工

仲攞埋OT錢

有ot錢咁好

強勢訓醒！舉鐵！

起碼今日唔使俾飯錢先

幸福

無呀～ 唔係勞工假

下個月

一啲都唔好食

今個月同屋企人去食

❤️

無咩嘅
最緊要啱嘴形

睇下啱唔啱傾

自稱唔用facebook

好難食

打完針兩日都仲未好番
好彩係吞口水無乜痛又無發燒可以自由活動番工

係咪好睇年紀差唔差得多

通常都係

收工 開始五日假期

五日？

係呀我放到星期三先番工

復活假呀嘛

條紙飲管彎左 唉

ok fine爛埋 飲唔撚到
starfuck

直接飲

我得四日

屌食左4日抗生素加打埋針都未好
朝朝起身都鼻水倒流喉嚨勁痕
係咪應該轉一轉醫生

仲係未消到炎同腫
但又無發燒又無乜點痛

打埋針都未好？
你唔似細病喎

我覺得係感冒導致喉嚨紅腫之後又食左pizza搞到扁桃線發炎
但鼻水倒流一路都解決唔到 就一路都唔會好
扁桃線發炎係要耐d好 但4日都未見d炎清到

不過如果係病毒引起，只可以等佢自己自然好
好似黃鼻涕之前食抗生素都唔好，但停左藥又好番
但抗生素係打細菌

上網睇到慢性係輕微但會好得好慢
要兩三星期
食哂抗生素又打左針應該就禁住左佢
等佢慢慢自己好 食下vitamin同做下運動
or睇下中醫

早喔people！

連放4日假 d假日司機又出現 小心

係喎 不安

岩岩經青衣橋 己有3車TA

最後蓋都掉埋直接飲 勁on9

早喔

Cls

晏啲出去練波！

我已經復活啦

屌，又比人做鳩我

做咩？

我老母話自己牙痛
咁佢尋日打通宵牌打到今朝先訓啦
我就比我後父打黎叫醒我
同我講幫我老母約左睇牙醫
叫我帶我老母去
佢約左十二點三
但佢打比我個陣係十一點九

cls

做咩玩命食pizza

趕撚到仆街囉
又唔早啲講

好大雨

焗完一輪又落

返到屋企又停
希望星期日唔好都係咁

聽日拜山都唔好落雨

有可能嗎？
Btw邊間星期日都開

咁大雨決定匿係屋企一日

剛訓醒

係旺角架
今日紅日都開
我無問佢開幾點
可能開半日掛

無啦啦勁肚痛

咁西利

上次就食燒鵝 訓左兩星期係床 痛到

好撚big rain！

我個面啱啱停左

我keep住係咁訓

Okurine

轉頭襯佢未再落之前落街掃啲乾糧先

咁訓得？

出觀塘食飯

買咩食？

蕃茄薯片

聽落少少奇怪

正 波浪形

好奇怪

勁好食

竟然無食過？

岩岩返到屋企

好慘

辛苦晒

我屌佢老母呀，無啦啦大粒嘢又黎行場，搞到我無假放
你賣左盤架啦英國佬

英國人係咁的

唔會

never ever, ever, ever~

真係好撚煩邊有可能香港鋪執到中東咁，唔諗下杜拜幾大地方

我地新post唔駛加數字
會keep住呢個名開
隨時歡迎同我地吹水

屌，突然間有啲肚餓

又岩岩訓醒

你訓左幾耐？

諗緊好唔好落樓買m記

住邊呀你？

我都唔知 但其實我仲好眼訓

食左野？

荔枝角好似夜晚都無乜好食

998

999

1000